公司嚟緊搞anal dinner，要諗個遊戲

玩問答？
定係叫啲人上台做啲on9嘢？

Mtr🤔

咩公司咁淫亂

上台玩人形蜈蚣

玩爆菊

全部底褲放要震蛋，表演唱歌

玩double penetrate

食咗偉哥先去

點食？切出黎？

痾出來

唔係上碟 係伸個頭埋去口接

收賣佬

上台玩巨龍啦